有無人鍾意食山楂餅

以前見人攞來送中藥
有無人會當零食食

不嬲當零食

以前用牛油紙包加一筒都好多依家無限縮水